2.1 
1. створюємо репозиторій на гітлабі
2. строрюємо папку з проектом 
3. git clone осилання на репозиторій
4. git add .
5. git commit -m "First commit"
6. git push -u origin master
2.2
1.
2. cd в папку з існуючим проектом
3. git init
4. git add.
5. git commit  -m "First commit"
6. git remove add origin посилання на репозиторій гітлаб 
7. git push master
8.  merge request master і main 
9. merge these branches